（有圖）啱啱追咗十幾萬tesla(4)

最新消息：
樓豬617dl放咗100股

唉屌你老母

我聽你講 625 買左50股

我想喊呀巴打

我聽你講買左621@5多謝

真估唔到一晚跌50再上返50

今日最低618.5。
點解可以617放股?

盤前最低615

再搵位入一齊賺

100股呀屌你
今日自己幫自己賺少4萬蚊呀

睇錯市時有發生，係無諗過一晚被夾即刻升返

瞓醒 乜仲未穿600咩

倒升返

真係冇諗過倒升

十一點個個世界末日咁 老江湖既我已經去左瞓教 瞓醒原來ATH

我一早已經話基金一計條數分唔夠就繼續搶，5B貨點夠佢哋分？

tsla 跌就早d 訓 訓醒數鎂

18號前目標係777+-1！

我628放曬 掛600 成晚得個吉

樓豬都喊緊

目標呢個星期內700會唔會太保守？

625放623入返

800

1000
當呢到牛牛區

年尾睇1000

今晚跌多啲畀我入啦

昨天特價615 唔買?昨天有運663走哂, 之後無啦啦特價 622又接番

威啦威啦

640我都買啦

特價啦

真呀？

真
入一半

又一棍

上望幾多今次

700

留名睇700
利申：440沾哂

466放哂 喊出黎

搵黎搵去都搵唔到位入

如果你622 又接番，咁你當初點解663 走哂 直接等622 再加倉咪仲賺得多

點會啊 賣左果啲已經賺左 同埋都無諗住再加倉 本身已經半倉

比你諗到個市點行 發左達啦
根本小做小錯 一路strong hold 就賺最多
你短炒咪等於打多一份工
下次再入 就唔好放啦

655 入 求660走@200

做咩玩燈制

勁

而家驚唔驚

話咗640入

晚晚都係噤嫁啦

你成日都高追低放要諗諗係咪策略要改下

邊有低放過
每日都執1000鎂

之前？可能記錯啦
我都想今晚你都執1000
我都fatfat

之前係冇信念 賺少左姐
不過今日660未必得

落到620我加倉呀
追返琴晚617放果100股

630我都加了

等我660放左先ok❓

到啦

溝到？

加左
啱啱好
依家average 524

溝閪
一到630即彈上去
證明好多人set呢口
穩啦，唔驚

Ching 仲有冇渣咩 分享下？

Arkk
無啦，琴日清咗sq,aapl

630鑽石底啦

屌 630買唔到

兩邊post點跟

我都無買
望佢今晚再上囉

649 平均

特價時段又黎

仲係4百幾

635入咗一半

又跌 唉
都係衝唔到

師兄你見點

冇咩事 30蚊姐
最多蝕dd

630穿了

630入左 好撚驚

入左幾多

10股窮撚

630 想入又唔敢入

466放左 以家同佢博命

630 再買 希望倒升

又係一買就

626

621都到

地心探險記

琴日630食左轉 等位入

望佢半夜v上去

好鞋

難

瑋買就跌到621 再升返到627

可以入呢個價

627

Strong hold

618

完全唔知跌咩

咁快四巫日 起奏

613

2@640

特斯拉盤中跌幅擴大至5%，德國一家法院禁止該公司砍伐森林，意味着該公司在勃蘭登堡州建廠的計劃遭遇挫折。

環保撚死全家

但係電動車都係環保撚

唔俾砍伐 咪燒鳩佢

98萬變91萬

今晚會唔會穿5字

係咁插水 有冇人翻入咗貨

又可以留返畀個孫

只好坐幾日 利申 孖左

630入喊出黎

我638入，好彩630走左

特價時段

620入左，行開一下睇變左608

咩事 跌到咁

比返個deep v黎得唔得

610有d想入番sosad

走呀屌

《The Big Short》主角原型Michael Burry公開做淡Tesla

605

等低啲溝淡算

賺既8萬全部冇哂
得個桔

會唔會跌破600

回多D唔該

sh 到 2047

639手痕溝左少少

你入黎做乜？

跌落600要入貨了

全版綠色
呢個特別誇張

637入咗

605入左好似太早

穿600

穿撚埋600

Cls

咩事
跌到592

Del app

頭先600 想入 好彩入唔切

頭先590再加倉

Tesla 直路狂 灣路亡
果然名不虛傳
剎都剎唔住

幾時先買車

開行摩打上返去啦喂

唉 高位追 低位都冇錢買

特價時段，今次預計跌最多20%

加左
做乜忽然跌落590

真心唔知

假升，呃傻散入市

全世界閪冧喎

唔想再睇

升左咁多日 嘔少少 好正常啫

600 追入咗
回到580既話全倉轉tsla + call

638 家鄉好遠

on9

返緊上去
600左緊加左碼

升緊啦

唔好睇唔開

咁又冇 只係贏果d輸哂

依家後悔頭先590加少左

Same here

排競價580

605加咗

好撚揼春 冇錢加注

又黎多鑊

最後600 買埋30股

成球港紙喎巴打

長期持有 價值投資
入sp500 正股
驚hi咩

巴打還好嗎

601入咗

走你個頭 臨入sp震到仆街

因乜解究跌到咁痴線
就係因為個工廠受阻？

大市都跌啦

都守到600

610@500股

睇幾多

頭先有621 買左2100股

因為我決定加倉

630 @10
620 @10

跟住訓正set 600 收市都係卡係605 唔比我買

盤後入未
仲平

sofi 入唔到

2 @ 640
2 @ 604

均價 621

減左一半 分段入好過

如果cost over 630，都係溝溝佢啦。但market trend隨時撚到星期五

再跌多d

轉做柴油車報復環保撚

入一，S&P 500前股災就好等，全體冚家剷

入S&P 500前股災就好笑，全體冚家剷

有幾好笑
我琴日640 599各追40
依加均價仲係448
有本事咪跌低過500囉
冚球產都似

你同我講唔係要話我知，係壯自己膽

仲賺緊錢點解要壯膽
而且我都想佢再跌再入喎
之不過股災不切實際

音樂未停繼續跳舞，有音樂唔驚Yeah！

我都覺得跌落500 唔係話細機會， Tesla 啲調整3成唔奇

跌落500其實好容易，冚球產只係你幻想出黎，日子都係咁過，大把人成本400幾樓下

唔人跳開心舞！燒鳩你春袋

最好啦
錢已預備

我信徒黎， 你見過450 落180你就明咩叫回調， 我食過成個跌浪 .....

呢d你同樓主講，唔關我事。

爆左

610 高追左.

你見點

坐到世界未日

你仲要孖左
希望今星期升返

space x 爆左希望唔會跌太多
我紅線係520

你好似刷開1000鎂一日？

係
今次做錯左 有排坐

我覺得唔太關事
我減左一半磅 佢跌再買 580-560/560-540/540-520

跌都係賺少咗啫
我均價同你差唔多

正股都有得坐下

你係咪最近買左架model 3?

要調整下每日執1000鎂既策略
我太賭仔性格同勇
要戒
但又好想每日執下5-1000鎂
今次當上左一大堂教訓

正股我唔驚呀
可以坐到世界未日

叫左無撚孖，今晚跌到你喊就大碌啦

尋既走哂孖

歐市跌到閪冧

有撚

跌緊差唔多4%

我成日執到1-2k...之後大注，之後就倒蝕1-2kq

我之前都未出事 變得心雄
未來要小心檢討自己策略

長渣解決

580/565/540 各set 40股

一開隨時570

掛550 530 啦

是咪終於特價可以加注喇

放心 我同你都係高位

歐洲到升緊 發生咩事

但我睇到跌

一陣就知生死

巴打共勉之

信念不足

其實跌返去上星期五
再加上大市跌姐

咁諗會好d 同埋正股唔驚啦

孖緊

正股孖都係比息
唔會強制平啦

入黎依個POST取暖 大家圍爐冇咁易震走

希望唔會

信念

好驚
買咗十萬熊證走唔到，被迫過夜

呢個禮拜我係預跌喎
日日都升會好不安

港股？

596入會唔會瀨屎

係

做乜睇淡

想食格仔，走唔到

你預仲有20% 跌落去先 無心理準備坐唔到火箭

我都係諗住孖黎食格仔
option 我唔會玩 太risk

option 我都唔敢買

唔會再跌多20%

本身660回調20%到550已經夠多，大把人等緊呢啲位

幾歹都坐到入s&p前

530入
Strong hold

660 回20% 會係530 我諗550 已經大把人狗衝

孖到18 前個日

差唔多，上次所有壞消息出盡先跌4成

成支火箭爆撚左盤前都唔跌
一陣開市又唔知點

今晚570無難度

盤前都唔升，今晚一定落地核

圴價448.
之前升到火箭嗰陣時又話冇位入
而家跌，仲唔入等幾時

琴晚$600加咗倉。
每跌5%加倉一次。

盤前升，開市都可以跌

調返轉講都通架
盤前唔跌
今晚升上天

397入手既股東
向大家問好

又玩地心探險❓

終於可以入貨

i know that feel bro

我都同自己講 正股驚閪咩

呢個post點解開，咪就係比大家定驚

今晚590以下我會入返十幾股

now buy

唔跌點有位加倉？唔通好似班傻鳩咁升就追，跌就止蝕？

其實係咩事搞到佢跌

環保撚唔俾環保撚做車

好似話又批啦

586

582

準備加倉

撐住呀

570加倉

琴晚清曬

邊柒個$669貼倉呀！袛撚死！貼貼貼

驚唔驚跌到下星期四巫日？

咩叫巫日

人踩人

4重結算日

只可strong hold
信念

大家唔好驚

世界末日到了麼

好似話南韓有撞車

關鬼事啦根本亂黎，咁易比你估到就唔叫股票啦

今晚見550 我話既

strong hold 頂住呀

正 股 驚 西

elon papa 我地就快支持唔住啦

香港每日都撞啦

麵麵發功...

仆街好似太早追左

你睇香港揸得T車都係硬膠膠

快走 仲有得跌

跌到500再入

死咗人

乜撞車死人好出奇咩

又唔係全倉

50股

500鑽石底

坐返幾個月先啦 唔驚既
我當初400都係咁坐返黎

無得話驚唔驚
佢要跌你得四樣野可以做
放，溝，sh, del app唔睇

呀，重可以上黎圍爐既

樓豬驚緊聽日隻熊比人打靶多過坐tesla囉
今晚美市暴跌反而救到我隻熊

圍爐

賺緊500%
今晚再加注

山頂位

SAME 跌到落330 個晚我都仲記得
好彩SH 到而家

開市至買

今日個火幾猛 岩曬圍爐

係 我都係MON撚住
仲要加左倉 個陣真係越加越驚
個陣趺得太恐怖
連補張leap call都唔敢
如果唔係真係發過豬頭

果陣我直頭跌撚到睇都無睇

個陣leap call一張而家睇返平到傻
幾百鎂就一張一月600call
前幾日升到1萬鎂一張 個陣諗左好耐想問
考慮左幾日 但Tesla一直陰跌
結果都無左回事
暫時為止人生最大失誤

今日都跌得勁
依家573
考慮緊溝唔溝d

等400 再溝

550 75股ready

我唔信會有400

驚閪咩
要跌既，呢個世界就會掟曬跌戇鳩野出黎嚇柒你地
跌就入貨啦

升巿既，Elon 屙屎屙得順都係利好

高位屙in既就交學費
以後留番空位比自己走

記住自己當初點解要買

280本

500頭啦咁

再加我等穿500先啦

硬係覺得全世界睇佢跌
佢今晚又會升

跌得多又唔加 升到上去又乜又柒

600啦

570

570 入左40股

希望啦

一來一回賺少好多

賺唔盡既
正面啲
唔蝕就算

我屌

衝返上去

隨時轉燈

對我無好處
美股今晚轉燈
我聽日張熊死撚緊

屌走啲又想走
諗諗下都係SH算
而家又狂升

566 衝返上59x

好快轉燈

轉燈

故事教大家SH

571入左20股

乜閪野炒車火箭
關條鳩事咩

都話多人睇跌佢就升

好冷靜咁賣左1/3走
比原計劃賺少咗2500鎂
仲有200股

咁快跌完，可以SH到下年

個個人臨時開put

重上600

重put仲唔殺你

583入左20股

火箭已重新組裝 準備再升空

屌咁快就回調完仲一野上highway

大把fund 佬未入夠貨
唔SH 就傻鳩了

要keep住慢慢升

特價已完

出發去火星啦

上返600
令人輸錢往往係恐慌

如果一開市入
唔洗半個鐘放
已經輕鬆袋30-40鎂
cls公司

Elon又畫logo

笑撚死
轉燈
頭先好驚果班朋友唔驚啦？
Tesla就係一隻咁既妖股
（聽日跌落550都有可能架）

人總會貪心

前日626入 尋日655無走 今日繼續坐

半粒鐘轉燈
我呢幾十股就長渣 睇下可唔可以升到7000 喇

大家千其唔好gel頭
elon papa 係咪聽到我地祈禱

調整完啦

唔洗聽日 陣間可能就跌返落去

美股最好玩就係肯行

未賣走之前IB唔知點計我冇晒margin,攪到我想平隻call都唔得，焗鳩我賣
依家buying power又變返3.3m dklmch

特價時段加倉就冇死

仲係好撚驚

我set 540入貨

你5百幾無溝？
我590都追咗40股

5%5%咁溝先有用，一升就88

坐緊619

哦
真係好小事
480睇住佢落到350都係咁
驚閪

我之前都係500走左一半，548再走一半
現在知錯

同你一樣

570 40股

溝咗溝均價526

599

599
拉

599g

訓著左無溝

點火了

基本因素冇變，大圍都跌
對比起升勢，個跌幅唔太大
似係全個巿盤整下咁
睇價炒唔理基本因素好易震走

剛剛又加左少少貨
好可惜SQ同NVDA跌得唔夠深
入唔到想要既價

想問下各位tsla佔你地個倉幾多%？
我42% 好想加但又驚太高風險

我由（1）就開始同大家講
要預備一份長擺一份短炒
跌可以溝貨，升可以贏錢
無得輸

147%

已經冇晒錢再入

睇個人風險喜好同個倉大細
個倉細好難做到好散，做到都只係拎黎搞
所以你就咁問唔會有個好有參考性既答案

溝到剛好500蚊 240股

你用邊間？

可能比較正路既人會買好多唔同行業分散投資
我同一隻股唔同價位買一樣係分散投資

見人買三傻又買tesla都傻既

盤前-6%上到而家+1%

真係痴撚柒線

其實盤前跌乜嘢？

火箭爆炸後遺症

全年升左7倍幾都俾你講到妖股..

妖可以分小妖同大妖
一日上上落落咁夾人都算妖丫

我就90-95%」
有時短炒幾個%

孖展啦

剛才開市買多咗20股（@）571

我入貨位低（180左右），買多少就扯髙個成本價太多⋯⋯
如果唔貪短綠我已經有700-800股🙁

唉

你呢個情況唔需要理180啦
你諗下如果400有孖500有孖
今日咪賺更多
入sp之前搵位孖啦

可能都要，睇多二日⋯⋯基金大户震完倉先！

88%

前日660》617〉660
今日604》570〉620（未完）
我真係好鍾意美股咁有波幅
港女食屎，唔係返工無野做都唔玩

120%

早知唔高J
原來又係特價時段

今晚睇幾多

同意

啲人三傻前三傻後，將三傻同Tesla用等號劃埋佢

唔係話三傻真係傻係差，可能都真係有好嘢，但係班人公司背景又知幾多？

mon Tesla呢隻咁大波幅嘅嘢已經係心臟測試，
再加埋三間未必同Tesla同步前降嘅EV股，
好易出事

'Diversification is a protection against ignorance' — Warren Buffett
人眼就得一對
一嘢買幾隻相同嘅嘢，仲要波幅未必 in sync
不如專攻一隻，熟佢脾性仲好

超短期就唔理啦，640有40股，好在590補返
依加應該上到680-700先再放

開盤前入左1股SQQQ自燈
希望下次依個方法都有用

Exact7ly我就係咁諗
就算分散都唔會買幾隻同一行啦
我之前買sq,aapl,nvax
依加係叫做等緊arkk放埋就專心玩tesla

真 垃圾港股已一股不留屌佢老母

尋日又係信念不足放左一半 （180）
今日set 570/550/530 各 40股
好彩570 買左40股

650入左20股
570止蝕左
610 再入番20股

完全明白自己副身家不斷逐秒下降嗰種刺激

心臟測試嚟，要畀多啲信念

果種感覺好撚刺激，好似三月咁

日日都幾十 上落

要既只係信念

如果打官司要賠點算

溝貨時機

我一晚99萬->83萬

果然一唔夠信念 去打機就得

由你止蝕就注定你失敗
呢隻野只需要溝
唔需要低賣

I am scared

咁你唔應該買
咁樣會輸死

次次同自己講tesla跌就一定要買
點知...都係冇買

6000？8000？

係
好好玩

未到5000都拆股啦
定係講緊依加既1200-1600

我就係噤一日食1000鎂 密密食

前

上面條友
正股止左就真係輸到入左肉
非妖股怕咩坐

高買低賣
On9

咁人人都有學習階段嘅
每個人都要經歷學神階段，當交學費

宜家先650 去到1200咁屈

你只玩Tesla？

個股係

新玩應該玩少少壯下膽先

又回咩

今日會跌住收市?

希望企穩605上

轉埋燈

又玩燈制

佢老母 啲孖展止撚左

盤後去到337

637先岩

5年黎睇3000啦

之後又人踩人

Goood

唔夠信念既後果

訓教set咗野 好財有入其他野安慰下

每日都考驗信念

一開post見到呢句
嚇鳩死

驚撚到打錯字
巴打你熊仔點

真 心都離一離

9:30希望輸十幾點走到人啦
琴晚夜期升百幾

不過tesla同arkk都贏返差唔多價

隻熊點呀

琴晚美股賺既夠冚
不過都唔淨好多

650高j左

點解你地買咁少?

你既多係幾多

地心探險記又要開始啦

大市唔穩 大家要小心

今日再插 一定要入

一開市又趺

今晚550見

Molamola

你有幾多
呢到最多個巴打買五球

想知

唔知邊個負皮
好想知個巴打買幾多

似真跌

今晚又劇本？

睇黎今晚直插 盤前已經

琴晚夠插啦 盤後上到636

今晚550夜唔夜？

咩叫真跌
呢個禮拜有兩晚都真跌
跌50-60不等
之後上返晒

係大跌咪又加倉

今晚又會唔會去到600

560

已經就到，應該一定會

我都試左

可能呢個低位架啦
今晚680

其實會唔會真係有人星期五前走貨再盤後入番
避黑色星期五

講經咩
班人落去570咪又係唔敢加

上返去啦
我無講錯啦
今晚680

穩了穩了
今晚680

知錯了

盤前614都穩🙈？

講定先
一陣680你又話我馬後炮

咁我都唔想佢跌
集氣

上丫

插了

越嚟越覺得18號之前應該上唔番650晚晚都係咁樣妹下妹下

行幾蚊就跌
唯恐天下不亂

用sofi set個價執石仔不知幾爽

我執唔到坐左係655

me too
希望佢唔好跌咁多

望就望佢升上700 比我走

650 都好走啦 蝕少少

睇下依幾日點

今晚一定5百幾見

又跌乜鳩

我睇603-610

Tesla用「一定」係好傻

走啊股joy啊

623 入左5股，
佗衰家 sorry

開市果下day high你都入到勁

講真就算跌3-40落返57-580一定都好硬
前兩日有晒例子
落少少都全世界搶
我自己估佢唔會再落得有幾低

基金震多幾日都買唔夠就火箭升，散户團結起來🙏

而家算唔算特價緊

610-615 橫行中

琴晚600攻防
今晚610攻防

610 磨緊

外圍閪冧佢都無咩事

盤後升,盤前趺?

606

今晚都冇咩希望

等穿600

如果只係殺期權 盤後係咪會升返？

訓醒應該550

穿埋600

vix已失控清倉保平安

你清咗未？貼倉睇下

道指都轉燈

每晚特價時段完結

今晚係咁磨...Long call 都損手

609.99
專殺610

600入返兩股

無驚無險跌得廿點

IV咁高都磨？早幾日long嘅，由於IV升，所以跟住升

暫時300正股全清
得返兩張option 係手

本身幾錢cost

459
賺咗41000鎂
未計中間出出入入啲option

459都清倉？
巴打既部署係點

我主力炒option，貨係手嘅分別只係做嘅trade唔同
依家IV高，我short 1218 590P收30鎂
到時跌咪又入返

同埋年尾想抖抖
今年日頭返工夜晚炒美女冇咩點抖過

呢隻股波幅咁大玩option唔會好大壓力？

懷疑收收地皮tsla應該又橫行

最後掂一掂598

今晚應該再跌多廿蚊

癲少陣
今日星期六

星期六唔好嚇我

屌，係wo記錯

琴晚訓前掛610買20股

IV反映咗
波幅大咪收多啲期權作補償
計晒數，有錢接貨唔怕short put
short put 一心接貨嘅，你可以無視中間波幅等到期派彩
最怕手多多出出入入就多多錢都唔夠輸

18號22號點睇

係.....好唔著數......心雄 心快入左想炒intra day

不過係縮IV 定係時間值本身蝕得快？我買下星期到期call

邊有咁快縮IV
價外定價內？

今個星期升唔升到上680－690呢

未必
21號入s&p 應該會撳住個價
過咗21號 tesla應該唔再有一晚十幾%嘅升跌

應該就炒完 基本面無咩變
入埋sp波輻更細
長期慢慢升

今個星期做SC有8% IV食

希望返到家鄉

知唔知tesla最妖係咩？
就係大部份人既睇法往往會相反結果跑出

要有信念頂埋依個星期

我都係

祈禱升到685 比我走

650走

蝕wor 妳

我612 係保本價

400 入
五年後先放

唔洗咁誇
除非Tesla好似匯豐咁
否則一定會有新高位
驚咩丫

個位巴打平時唔係孖完食格子就走既咩？
幾時搞到685咁高位

我睇下星期都係keep住大上落 但最勁應該18號主被動基金齊手入股

就係高位咗幾日都繼續入場出事

你玩得短炒預咗睇錯邊
比啲耐性啦

我長架所以有咩就del app 係好想睇下成個市場焦點去晒tesla 18號一定好精彩

我想set 到685 先走姐
我655入

食格仔食死左

18號 749.9收

Elon爸爸今晚係咪又射野 ?

食格點解唔炒牛熊
講真
仲刺激

咁佢食格仔都仲可以大叫正股驚西呀
牛熊應該變豬豬教

不了太刺激

你當呢到係睇笑話區就得

好多都係笑話

Tesla will reportedly suspend production of its Model S and Model X for 18 days

仆街了

姐係聽日跌到仆街？

你問鹿斯克

唉，跌死了

比人放假
仲叫人返多啲
點會仆街

唔明

佢今年主要銷3同Y
咁S同X個需求下降 咪關左個廠佢 比人放假
順便可能改生產線做3同Y

佢又唔係唔比錢個僱員
仲要僱員「自願」係其他廠返工
同埋佢都講明3同Y需求好大 要每個人加快造車

點解個個仆街都話走鬼👻㗎？

我係淡友post過黎，sorry，未識規矩

酒啊

今個星期平過600會入返100

你當笑話睇ok

屌，好心樓樓上個位投資既，就自己分析下發生咩事啦

人講乜你就食乜咩

㩒入篇野入面睇下內文就知係利好啦

再者，媒體係機構既最好朋友

牛巿咪唱好

一有野kick一kick 你就會發覺全版都係負面新聞

睇消息做投資，又冇個人分析

輸撚死你啊

竟然先升十蚊

消息係要睇
但唔洗睇分析
只需要睇大戶買定賣就夠

幾時可以跌返落嚟
驚而家入係高位入

睇原文英版都夠

人地放聖誕，Elon 叫人OT 追KPI 追產能

擺明係生意求大於供

再者關左model s, x 條pipeline 比佢做升級

姐係擺有機會係做facelift model 或者提升生產工序效率

成個禮拜啲news 都係好事當白事吹

係咪入s&p前未收夠籌

未起身掛

唔洗諗，一定係

656 入 夠高未

set 撚左684.5 放260 留100股
之後安心訓教算撚數

依個post 係一邊叫酒鬼一邊買買買

我就比較坦白 會同大家講我真係坐緊
仲要坐到2046

18號一定好刺激

咩事?

四巫日

Release capacity for model3. & model Y

Models過氣

澄清返
得樓主同小數巴打會貼倉

四重結算日

今日會唔會到

希望18 前升到可以走到

18好chok 留唔留貨

睇星1-3表現點

停產，點睇

Pipeline update
Force or volunteer extra work

趕產能，叫人唔放聖誕節啊

睇原文啦，中文譯版有曬指向性，擺明想質佢個價

620啦
淡友睇多陣啦，我地開車走先

一講完就跌

郁幾蚊就跌

google 死server

一升又跌 今日有630 已經偷笑

唔好咁灰啦你

信念不足了
希望唔洗去ifc

幾蚊就唔係跌啊？

痴線
8月9月咪跌得仲甘
依加跌黎跌去都係幾十蚊

大你667

知唔知呢個符號係咩？

幾時跌俾我補吓貨？

想賺下你燈都唔得嘅

讚

今晚有640我直播JJ插沙

先落600再上OK？

640? 有630我都插啦

嘩～

先升再落得唔得？

話唔定將會重演

600上個禮拜經常都出現
咁都唔入？

依啲友比多一萬次機會都唔會入

571 衝入去掃咗，哩幾日睇下上唔上到650👌

570 我都買左40股

呢到咁多大戶 唔似我呢啲買等幾廿股既小朋友

我放晒嘛

係，459果陣買咗300股，610-620放晒

乜價走？

溝貨黎 未走

想貪十蚊價差咁厲害

上個星期訓前set左啲止賺，點知成晒

走啊

你插得了

衝緊上去

Gogogo

日日讀主禱文

係咪有人表演插jj？

630先要 最高628

除定褲

唔信

納指升到痴線 佢就反指數而行

跌返了 冇得插

想轉燈

真特價時段

610入唔入好

溝3分1

已set 610 50股

610.2
.....
....
680見

樓豬你手渣幾多股

167

我都想680 岩岩set 左最新685 走300 留60

咁睇好？

18前 9 估有力一瞬間上到近700

有冇人唔揸正股，long call刀仔鋸大樹？

樓豬又中

朝早返工先玩牛熊
夜晚全部正股

Hi, Elon
I want someone's penis to be in the sand.
Make the price to 630.

629.741

睇表演 JJ插沙

630

插啦

我都話Elon有mon post又唔信

有人插未？

召喚 Go_Marine 巴打

插緊

依個post 圍爐一流 我個etf psot 技術討論多

Elon musk: 圖呢

640就有多個陪你

Elon: Hehe

講真，炒股係咪真係需要太多技術

634
好除定褲暖定春袋

目標價1000

盤後隨時又65x

話撚左

真係咪撚睇啲news

壞腦，譯又譯得差

Reader 又閱讀理解零分

買到Tesla 都係另一樣技術。根本一定大漲少回⋯⋯升到你唔信。倉底貨長揸，短炒少少一百幾十股算了。

今日收市前唔會有640 架啦

唔需要咁燈
我話你聽
訓醒睇盤後就會670

670 我真係乜都得

ETF 同股差好遠
ETF 年回報有10% 已經好撚勁

#metoo

咁你應該專心炒正股
你年頭買tesla就賺緊660%

信念長揸都係技術 你估咁易做到

唔同既 我都係年中先狠狠地斬咗港股轉投美股

set左650賣希望到價

上到650既話至少上多20蚊

640位巴打準備

經歷咁大上落 我怕怕 想cash out過聖誕

唔好走晒

留返50股

你就好 仲可以諗留50 我只可以一係渣一係走晒

點解

爭一道力就可以突破天際

639

好似想爆上去

300股等緊爆上

訓先
聽朝起身無650我插沙

第二位JJ插沙就位

買得少唔會想再送走啲長遠睇好難再溝到

640
我插了

所以造好個底慢慢再加再溝 我睇長

642 想訓但好精神

我panic sell 過2次

新玩係會咁 我都試過 慢慢都係發覺電車長渣必勝

係 今次解脫後留少少長渣算

好後悔上星期跌到566無加到倉

所以你好好多唔講賺蝕 你留50之後就可以開始學樓主睇位慢慢建倉 正股驚閪
仲有記得一日一讀一Elon 經 阿門！

早排641 放完
而家食緊第二水 但後悔早入
如果575入而家數錢走先

唔貪心670走

685

TSLA 最多個轉賺到幾多%？
我上年開始買都係50股一轉咁買（分拆前），走咗幾轉幾個%後都係長揸再逐步增加算！

賬面10%

我係執格仔 所以無計%
但上上星期一星期封左大約6-7000鎂左右
我用孖展執既

不過執埋今水就走貨 留60正倉算數
抽返資金月供返ETF 同留CASH

依個post total 已經有3位巴打JJ插緊沙
歡迎其他巴打加入插沙行列

今個星期700我jj插石頭添啊

300股

原來個etf post你開

係呀
穩陣有ETF
刺激有TSLA

尋日set左價642放 等特價時段 再買

TSLA有幾刺激 只要識瞓教就有錢贏

我仲坐緊係655呀

我買埋個鎚

那！我話插沙
無話用條j
同你唔同

瞓教啦 望黎做乜 一定贏既

有冇人同意買tsla就應該要懶 要瘋狂瞓教唔理佢

set 左685 走300股 希望18 前走到

Set完咪瞓得 唔洗睇

人地玩美股玩到唔夠瞓 我買左tsla每日都好夠瞓

晚晚2-3點先訓

10:30準時瞓教

我揸住508股長渣十年

個個都唔睇好700

可能升多過預期⋯⋯啱啱公佈入埋S&P100 指數！標普表示佢已經唔止市值夠大仲要開始穩健成長至可以入100指數！
長揸好過短炒。

個劇本可能呢兩日會衝一次680-710
之後兩日內又插落600-620
到22號750見

（幻想下）

Many portfolio managers get bonuses for beating the market, so
they obsessively measure their returns against benchmarks like
the S & P 500 index. If a company gets added to an index, hundreds
of funds compulsively buy it. (If they don’t, and that stock
then does well, the managers look foolish; on the other hand, if
they buy it and it does poorly, no one will blame them.)

早d 訓啦

意味基金經理點都要入貨

又到盤前特價時段 有買快手

想all in
但唔夠膽

all in 左 坐緊 有冇性趣一齊坐 開埋位等妳

我620但佔倉25%

妳同我返埋位

620

其實買股票點解會allin一注過
賭馬咩

想發達
快啲財務自由

400唔敢買

爬得快，相對跌得快

星期三開始買好似係

想放埋d arkk全倉tesla

如果吹足成個月都唔入場既人
上到700，750真係唔好叫春話比返6字頭你入

岩岩先話完我

之前睇過TSLA入咗之後其實影響好細
假設跌到0,都係拖抵指數2%。。。

佢跌到0既話
其他股都唔慌好

10:31

All in同全倉唔同喎
我均價44x

太遲了 個一分鐘會令你做錯決定

我正是想講想全倉
我本身都無現金淨

我既理解all in係一注過

你咁諗都岩既

插啦
世界末日啦
走鬼呀

今日多數妹妹下 or 到跌

最後逃生門

盤前轉燈爆升都冇人講？

其實啲基金佬入咗貨未 牛牛評論區有人話入標普前一日先可以入貨 真定假

6蚊上落叫爆升？

牛牛講野仲唔可信過連登出

係，但牛牛講野真係睇完就算
唔好當消息來源

呢個真

有啲要跟足當日收市價

睇都浪費時間。
重注（未必要all in )好股長揸！

分散投資只係對無知嘅人才能算抗衡風險⋯⋯By 廢老畢菲特。

即係要SH Tsla?

畢菲特就緊係講得出
照下塊鏡有無人十分一先

唔通呢

TSLA就係未來
ELON MUSK就係新世界既神
投資佢地就係一齊興建人類既未來

但都要識收
佢一死就大撚獲

TSLA死人類就無未來

咁講法其實hold到18號清倉就最穩陣？

唔洗死
有一季出事都大瀉

打飛機咁上劣下頂

玩燈制

玩完未 部機震到

我成本算低
SH

唔想食多次單日21% ....
好難決擇
ELON PAPA我係咪唔夠faith

信念呢

三傻暴升
tesla就

妹到下世

set 左660 賣
635 買

又跌

棍棍落

有乜好跌⋯⋯

645 走哂全倉 唔再玩 廢事贏粒糖輸間廠

幾錢買

4百幾果陣買 跟手630前排又買左d 但見唔對路

一樣，643走哂，上次$65X冇走到

一野直插🙄

納dee插水，TSLA做咩跟住插

又畫logo？

咁正常 納dee成份股

咁都見到

好紅

你有買？

求教學

冇教學之前跌得勁嗰幾日膽粗粗買咗

又黎了

廿蚊上落
唔洗嘈
跌極都630

寄咗喇

穿咗喇

已經唔想望

早知644嗰陣放咗佢

仲要635 加注就跌

驚乜鬼
```

賺少左轉 心痛姐

完全無感覺
佢地極短炒咪可能傷

又畫lego

賺少左
要學識止賺

冇乜經驗丫 年頭先開始玩
仲學緊

你燈力都幾高

次次都係 set左價

賺唔晒
食到個浪8成已經不得了

請問止賺位係幾多

坐下先 都坐咗成個禮拜 唔差嗰三兩日

今日呢隻好妖 跟跌唔跟升

下禮拜700未

又妹一晚
扑野先

今晚再轉燈JJ插泥沙

LM

如果你一上市就揸，點知幾時止？每年都升咁濟，長揸已經好過出出入入

無錯
年頭買放到依加都660%

今晚上700

因為長放 錯過左 其他爆升股 又冇幾百萬美金

諗多左

插硬

今個星期700唔到飛去美國屌elon屎忽

Elon Musk放風Tesla BENZ合併機會有幾高？美股等緊一件事再創高峰！ D100 投投是道 (陳茂峰、單仲偕、李慧玲)

Tesla 總裁 Elon Musk 在疫情期間對家州政府有諸多不滿，作為加州僅存的汽車廠商，Tesla 亦在五月公佈要撤離加州。最近則有消息指 Elon Musk 本人亦會搬到德薩斯州，不再當加州居民。

加州雖然是科技界重鎮，但之前因為疫情期間實施封城強制企業停止運作，Tesla 的 Fremont 廠房亦因此無法繼續生產，令 Elon Musk 相當不滿。後來雖然在 11 月 Tesla 表示其員工為「必要工作人士」，因此不需要遵守加州的停業指引。

對於 Elon Musk 而言，如果他搬到德薩斯州，則可以享有免個人入息稅的優惠，以他作為 Tesla、Space X 和 Boring Company 等公司總裁所獲得的股票和薪金收入而言，他將可以省下一大筆的稅金。加州由於高稅率，近年已經有不少企業陸續遷離，今次 Elon Musk 離開加州，會否令其他企業家跟隨，就要繼續觀察了。

D100 香港:
Facebook:

#Elon Musk #放風 #Tesla #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家

M&A benz

三傻升 佢跌

個勢又想探險

扣好條安全帶未

一跌過20蚊即刻買入無死，星期五收市後正式入指數🙏🤣

人類未來嘅信仰，由踏入股市800蚊睇到距2000幾蚊拆股到依家。後來係400幾先買，基本上All in擺到個孫出世 個孫就可以勉強含撚住條銀鑰匙出世

幾時爆破

係火星出世

冇咩心機
唔蝕本就得

最知648放手

廢事睇

22之前我只得一個目標
只溝不賣

Btw,下個post改改標題好唔好？大家想叫咩

22

買TSLA只需要坐定定同早睡早起

驚咩？
正常結算日會係股災既理由？

有冇ching入貨

等返家鄉過聖誕

兩日跟跌唔跟升

其實都係預期內既
之前d大機構 屯積左巨量貨
而家個個拋比snp500接貨
但邊到接得到咁多啊

D大機構屯咁多貨
都係為左呢個星期拋

又一棍
入唔入好

入得過

Set 600 之後去訓教

仲跌緊

想撈底？

x2
不過我set價會陰濕少少
我set 602.7

唔好大改 最多叫一齊追左幾百萬

都好

仲有冇可能$700
難道要坐到2025

set 605 入40股

信念唔夠強既賣咗佢

呢度加埋都有

我入咗。611

話曬呢到又唔算咩技術post 係圍爐區 由初初你一個追十幾萬到依家大家追咗N個十萬(輸左)

(冇圖）追咗幾百萬tesla(5)

好奇問 師兄做邊行 你本都好多

我仲賺緊
468追

無錢溝

講笑咗講 不過一定實有人輸

咁就味鬼睇啦 你有底既就信電車del app!

提提新手
tesla係試過一晚由660跌到570再上返640
心臟唔好請去玩定期

645@360股

挑
我孖爆晒
驚比佢斬

已經執行咗，611 done

606 岩岩好入到。跟手又616

頭先607肯入依加都執十蚊啦

正股點會斬
同埋你4xx

早睡早起 咩都唔知

總之買完就訓覺啦

Cls 你身家有冇幾百萬

我驚過妳

有200 係孖

大把人多過我

無錯。我都多過你。

如果侵侵發動內戰。 滅世棍 會唔會一野 屌到落見4 字頭

到時應該會成個股市冚家剷

乜都死啦

整多鋪 3月咁。 唔問價 訓身！

留畀個孫

睇五毛文章多左

接二連三
先有餓狗吞鎗

6點後無堂食啊 唔吞槍 一步到胃 點得架

你個名

我頭先計過
我個本係約616蚊

今日落唔到5字頭架啦。都係妹下妹下。早啲訓啦

606入好勁

又恥笑

今晚早d.上床
雖然豬錢 但今日都開心

係咪又要磨三個月先開車

開始信念不足